德國軍歌

德國軍歌
節奏非常好

Panzerlied同Erika都

可惜沒有中文版

推

法國國歌正啲

國際歌